香港邊度有swell水樽可以買？

見到有人用木紋，覺得幾靚，但唔知邊度有得買。